有冇可能俾全世界知Facebook點樣協助支共

仆街FB,d廢老港豬3毛講乜都得
d5毛講埋d又打又殺既野都唔刪唔封
但我就因為同佢地開片俾人凍結左好多次
就算冇用"支那"都有機會凍結
搞到而家屌人都要就住就住
d仆街貼假新聞又唔撚刪
雖然大部份廢老都係靠wechat互傳
但無可否認FB仍然係有一定影響力
仲有好多唔知係咪建制派人士開既偽中立group
表面上就唔刪post自由討論
實際上就充斥大量3毛,on9言論同假新聞
莫名其妙地好撚多人入
甚至有馬東西亞人係度問香港情況
然後又一堆5毛係度講埋d乜撚野西方國家
例如呢d

其實開呢d谷既目的係咩野?
仲有d擺明同高登連登都冇關係既又用高登用語做名

你講依堆野好亂 我睇得好辛苦

睇完 唔覺得Fb有協助中共
係你fb面對住既三毛五毛 人多+識用fb functions 玩你

以前同五毛罵戰過，搞到用咗7-8年既account 俾人封咗
而加咩都唔update，冇相冇status，搞到成日俾人話我假account

Facebook停止翻譯所有示威相關嘅內容

有無人個facebook 怪怪地，show少左好多野

保民主反修例個page好似俾fb極速刪左,之後先開返

近幾年啲假acct 唔會處理 double may又好明顯五毛又好（偏中東聯合國frd list)
試過屌支那 比fb禁左我 話我個名唔啱 一定要用中文名
但係負責處理個客服都自稱amy+中文姓
我問番佢點證明自己叫amy 條撚樣就唔撚覆 個account就繼續block 屌那星

冇錯呀屌
有冇得直接上FB屌9豬克架
佢老母都唔同準則 一係就公開D啦

豬西個老婆係支那人
加埋佢奶共奶到雪雪聲
理鳩你咩

正仆街 死支那陰道 話唔定係支那特工黎
慢慢控制哂反支言論 得番撐支言論

吊佢老母西. 我呢2個月俾佢封撚左十幾廿日.......

香港fb話事果個好似叫陳澍
佢老豆好似係毛澤東私人攝影師
所以你見果d藍絲page點report根本都冇用